陳雲原來建國係咁既意見

念力建國

啱啱建咗個鍵盤國

原來佢以前寫呢D垃圾比何志平及其AO？

唔怪之得香港嗰幾年好似青山走犯管治緊, 仆街衰到貼地啦

國師不如取代香蕉做咩王國紀元亞太區代言人啦

鍵國大業